林鄭月娥你憑咩香港人信你？

1.香港船民係菲律賓俾人砌生豬肉運毒，叫你同中央政府講下你話咁小事唔需要麻煩到中央政府？
2.有線記者陳浩暉被打 省政府會按照當地法規及機制處理事件，「我唔可以以特區政府的身分，去要求佢哋點樣做。但係我覺得省政府相當開明，亦都好即時跟進呢件事，一定會按照實際情況作出跟進」

我想問俾人押左返去人權受到侵犯 唔通你又同一句咁講「我唔可以以特區政府的身分，去要求佢哋點樣做」